美白人男子創意紋身PO網撐BLM，留言超酸：你乾脆去當白奴種綿花吧！

無撚得救

What I see is fuck black white power

其實係打直睇

識玩

好撚有創意咩？

我以為紋撚左個黑人係度打劫添

呢啲係攞尊嚴換like咋，創你條命咩左膠癌

Fuck White
Black Power

痴撚線 特登定點

反清復明既概念

可能人地搵marker畫個公仔呃like姐

紋身真係最seven嘅事黎

nuka zeus呀嘛 好耐啦
個人都染撚黑埋

訪問